想 upgrade 舊電腦顯示卡

依家用緊張display card: msi gtx 960 2gb
牛: GXII PRO 450W 銅牌
預算: 1500以下

主要用黎玩r6

本身睇啱咗 RX 5500 XT 8G,
但係發覺隻牛最多都係得420W,
張卡就建議要450W,所以都係放棄咗

請求各位有冇張顯示卡係唔太耗電但係暢順地 run到r6

二手gtx1070

420W牛推1070咪又係full load邊緣

我啱啱睇咗張卡的規格
建議電源供應係500W, 都係over咗
請問好冇其他好建議

1000蚊買二手卡 500蚊換牛

除咗咁係咪冇其他辦法

1650S夠打R6啦
斷估玩competitive fps冇人會畫質全開掛

5500xt夠推啦, 1660s都夠啦

睇你用咩cpu
一般嚟講，你果隻火牛夠推嘅

唔該哂咁多位

我1070 用450w 牛推sofarso good

我都係gtx960轉1070

我450w 推5700xt 都無事

咁如果係咁我照買返5500xt 應該都ok

RX 570,580,590

建議你換隻一手ok靚嘅牛
加張二手RX580

1050ti

450w你遲撚早都要換牛架啦
而家用隻牛黎就張卡 on9

直上1000w 升級冇煩惱

夠推 full load 200 ,
我當你粒cpu 100

仲有120 俾你堆sdd hdd ram rgb keyboard風扇

二手1060ti

1660先岩

1660ti 1500好難收到

1800仲咁值錢
我一年前買水貨先2200左右

啲航運收皮連帶一手二手都升晒價